今次好似到我帽事

我女朋友住緊女仔hall
早排佢ocamp做組媽 有組仔住好遠 但無hall 想係我女朋友到屈蛇 條友又唔肯買張床自己訓 我女朋友又on99應承左佢比佢同床 佢話佢組仔好乖唔會有事

今日去到見到女友醒左訓係到玩電話 條仔係隔離訓緊 單人床咁窄仲要用同一張被

大家覺得我應該點做？

中

咁都要諗你真係好撚廢

出

無撚用架你

city？

Mola mola

即

飛

[飛

有咩想問？

我地抱住訓冇搞野

帽事啦 放心

咁樣唔代表啲咩, 下次見到你條女俾人抽插緊先開post啦

你可以做到啲咩

兩母子同床訓有咩問題？

帽事既

狗公要閹咗佢

唔介意我直接d講
講句唔得 企硬都唔敢
做男人做到咁

癡撚線 咁都接受到 真心定假膠啊？

有組爸/其他組仔唔屈屈入女宿
你條女仲要唔say no
雞嚟